HKBN 正垃圾

日日斷，永久blacklist 岩先又斷

仆街 而家都斷緊

DKLM

hkbn幫你日日斷 無論你係上網睇片、打機、down av、炒賣，都可以幫你斷咗個網佢，咪指意我再偷懶唔換供應商

呢幾日係咁斷
今日斷足全日
HKBN上下仝人斷j裂閪生仔冇屎忽